香港「佔中」共軍差點封港？郭文貴：當時已準備好了

香港於2014年9月爆發「佔領中環」運動，爭取特首選舉「真普選」，雖一度引起國際關注，但「真普選」至今仍遙遙無期。郭文貴昨日爆料，當時佔中運動若再持續兩週，「北京百分之百派軍隊來封港，已經在深圳都準備好了」。

郭文貴24日表示，5年前的香港「佔中」運動未成功，主要是缺少兩樣東西：第一，缺錢，第二，缺一個真正有智慧的領導。郭文貴還爆料：「香港佔中若再往下（繼續）兩週，北京百分之百派軍隊來封港，已經在深圳都準備好了！」郭文貴說，當時若中共真的「封港」，香港就得救了，因為全世界都會對付中共，拯救香港。

中國國務院本月公佈以香港、澳門、廣州、深圳作為區域發展核心引擎的《粵港澳大灣區發展規劃綱要》，旨在讓該區成為美國矽谷的競爭對手，但郭文貴表示，他在2017年的影片就說過，北京真正目的是「把香港大陸化」，在大灣區搞粵港澳大灣區人民幣結算中心，他稱為所謂的「一國三幣」，目的則是「弄在一起洗錢，往海外兌水，透過那裡掠奪所有菁英的財富」。

郭文貴表示，現在很多人以為把財產和家人移到香港就能安全，「香港都被拿回來了還安全什麼？共產黨這個路子你要去想，天天『中南坑』的人就在想怎麼收拾你們，怎麼剪羊毛」。

郭文貴還聲稱，要是當年香港佔中運動時他的「法治基金」存在的話，只要他的「法治基金」能夠控制1000億美元，「我們在香港佔中的時候給它（資助）20億美元、50億美元，我告訴你，共產黨在香港就死了，就這麼簡單！百分之百完蛋！」

笑話一則

我們在香港佔中的時候給它（資助）20億美元、50億美元，我告訴你，共產黨在香港就死了，就這麼簡單！百分之百完蛋！

呢條友講既野有邊樣係中/證實到

成日事後孔明牙斬斬有撚用咩
用實事啦郭生

北京真正目的是「把香港大陸化」

當時若中共真的「封港」，香港就得救了，因為全世界都會對付中共，拯救香港。

當你以為郭文貴係痴線佬，班農出面合作

郭文貴還聲稱，要是當年香港佔中運動時他的「法治基金」存在的話，只要他的「法治基金」能夠控制1000億美元，「我們在香港佔中的時候給它（資助）20億美元、50億美元，我告訴你，共產黨在香港就死了，就這麼簡單！百分之百完蛋！」

范冰冰片呢屌你老母

宜家返轉頭講咩春都無用啦

某大台由day 1 開始成日叫人撤退，點知一撤無回頭

呢條友好流

郭生成日都係咁㗎
應該唔記得食藥
大家可以唔洗理佢亂up

又9UP,明明中央諗好方式搞掂佔中洗出老解,頭兩日就有可能

當年真係缺少左個領導人物
個個都拆大台 搞到無人敢企出黎 後期仲變到漫無目的
無左果種一鼓作氣之勢
最後清場 咩民氣都散晒
希望下一次 大家可以團結d 如果有下一次的話

唔咁多廢話, 有下次條仆街係咪即刻旁水???

收皮啦

唔係唔信你，但依家講乜都得架啦其實。
不如講吓依家發生緊嘅好嗎

郭文貴個格似蘇聯既託洛斯基

算把啦支國, 支國邊敢玩咁大呀

支那準備攻台

睇返烏克蘭單嘢就知
永遠會有班左膠阻住
佢哋有人想衝
就有班左膠出嚟阻止
結果反而俾機會警察入位
當年烏克蘭最後會成功
係因為有警察開槍打死示威者
跟住班左膠再控制唔到場面
先演變成警民雙方全面戰爭
烏克蘭民眾先下定決心要推翻個舊政府
《十年．自焚者》都有句對白
香港社運一直失敗
係因為仲未有人為呢件事而死
矛盾嘅係
如果係真
但永遠無人想自己係去死嘅嗰個烈士

最多咪同佢打游擊

佢鳩噏夠未
又話港元會貶值脫勾

要用武力928當晚就出咗
之後雙方都無士氣再動員唔到

真·環保吹

我又想睇下封左會點

真係有人信會有人幫香港？
睇下華為單野
幾個大國為自身利益要妥協中共

一廂情願的終極幻想

美國佬會保護個痴線佬? 你係咪當侵都係癲佬嗰啲人嚟

我覺得似劉夢熊only

啱，最終只會成為第二單64

Gotham season 3

佢依家只係講番90%嘅歷史, 再加10%自己嘅幻想

馬後炮

就算真係全港700萬人可以團結到
上面會怕你咩 打喪屍咁見一隻打一隻
「厲害了我的國」嗰13億人就可以全面進場

冰冰片呢?

白冰冰 李冰冰冰 范冰冰 都殺
冇片返屋企r袋啦

感謝讀者提供笑話一則

每日150個都溝到你咩樣咁啦
你睇大陸維權個班人次次都坐監
唔係就過一排有條片話自己知錯啦
中共有軍火 香港有咩
等香港真係無用既時候

冰冰冰冰冰

上面真心未計嗰堆150個
加埋藍絲反佔中廢中廢老政治冷感
而家日日都衷心咁覺得香港無得救

人地得閒理你

佢只要放犯冰冰含撚片佢講咩我都信

鳩嗡唔洗本，調兵南下咁大動作美國一定同Apple講啦

馬後炮連登仔吹得仲勁過你啦 郭生

唔記得有個大學生自殺，遺書叫人唔好信政府？

我想j冰冰

抄登仔之前好中意
一有咩講美中既 就扯撚曬旗咁

當年根本想開槍鎮壓
先會流出醫院已預備大量床位同停屍間

最想開槍應該係689
但共慘黨怕全世界對付
尤其係外國用中英聯合聲明做借口
最後先阻止689暴行

做烈士從不可怕
怕在做完烈士後仲要比班愚民係你死後bin c，以為咁叫有智慧，其實只係無膽

十足十人販子故事中既性奴姊妹咁悲劇

首先你要明點解64後發生咩事先
知左後就會明唔會再發生

大不了先撒離香港本土，向外謀求生存空間
咁岩盟軍又係南海中部同北部差個盟友。。。

郭文貴而家有咩做?係咪全職9up
之前預測幾十次支爆冇次中

早講過中共係靠以下手段統戰香港：

弱化 （閹割）香港男人，因為只有男人會武力出手。南亞就係睇中呢點橫掃香港，而你可以見到香港政府係唔會做任何野。你自己睇下係街既香港男人整體體能如何再對比鬼佬。唔好賴基因外國好多唐人都好大隻。

經濟奴隸，當生活唔可以容許停低，你唔可能做任何野令自己生活水平下降（供唔起樓，交唔到租，無錢無得交配）越花花世界你就越陷入呢個物慾世界。

引入內訌，將任何反對勢力從內部攻破。反大台，另起爐灶，慢慢將所有勢力分裂直到熄滅 （將自己拉出身份係第三者角度睇下香港既民主本土獨立係點樣一步步由泛民主派分裂多家下支離破碎）

同化港人，引入新移民將全香港文化同人種溝淡，最後香港無左個獨立個體認同。加上利用收購將香港傳媒收編每日洗腦。

有人話咩共軍集結無可能美國唔知，傻閪入香港你唔係以為用坦克？係深圳用任何車都可以一個鐘直到香港心臟地帶清場再軍管。只要一兩百個兵已經可以收香港人貔，一開槍個撚個都十個救火的少年啦。

我望撚住班傻閪重拜班假港獨政棍，真係笑撚到失禁。真正反大陸坐好耐，班苦肉計坐幾日幾星期甚至坐都唔洗坐。

郭文貴還聲稱，要是當年香港佔中運動時他的「法治基金」存在的話，只要他的「法治基金」能夠控制1000億美元，「我們在香港佔中的時候給它（資助）20億美元、50億美元，我告訴你，共產黨在香港就死了，就這麼簡單！百分之百完蛋！」

Dunno up mud

因為唔似SARS果陣咁天災人禍天怒人怨，無反抗動機，支爆又爆勁都爆唔出

有傳聞話尖沙咀有匪軍扮匪犬想去旺角血腥鎮壓。唔知點解戶外地方換衫咁。

如果有下一次

馬後炮，btw我鍾意

拆大台唔係冇原因
大台封鎖消息 放差佬入黎包圍龍和道
日日嘉年華式抗爭 打壓其他自備Mic嘅抗爭者

搞咗幾十日 同政府傾完都冇用 又冇Plan 又唔俾其他人做野
比人反係正常

所以搞番清楚 唔係
「個個都拆大台 搞到無人敢企出黎 後期仲變到漫無目的」
而係
「大台後期變到漫無目的 搞個個都拆大台 」

你要話就話大台竟然比人鬧完都冇反省
1130 升級証明升級冇用
2019年仲鬧緊抗爭者係鬼

建議可以去睇吓Neflix 嘅 Winter On Fire
發展同香港好似 但係結局就好唔同

馬後炮就叻

好心痛又好心淡

馬後炮
5億? 5蚊雞我都見唔到

話佢吹水果班, 係覺得中共做唔出定點?

反而覺得當年係無諗住開槍
因為根本就無需要
放催淚彈 都有班人走出黎喊生喊死
話過度武力
再上一層 仲有BB彈
其實乜野大量床位 停屍間
似係有人FF出黎

事後睇返
幾討厭689都好
佔中呢單野 政府真係成功打散本土同港獨派
你地要佔 咪由你地佔
令到市民對佔中者反感
之後向法庭申請清場 民意全部都係係政府果邊

左膠好多(大部份)都係特務

咁都有5毫子收？係咪又香港納稅人比？

其實佢講既野
有幾多係真 有幾多係假
大家都心裡有數
之不過佢9UP既野
係大家想見到 發生

係lor 咁把炮 有中共咁多秘密
你估佢仲有無命9UP到今日

其實郭文貴咪同果D講中共政治書一樣
消息來源永遠是個謎
係消息定小說 大家心裡有數

連登仔唔好搬龍門

當時橙旗都出埋喎
AR15上左實彈

而事後警犬9up話舉錯旗
用爛到唔爛既藉口去解釋

好明顯當時真係有打算開槍啦

話FF個班人係咪無經歷過928?

如果香港咁就得救 會有幾多人信

中共想但唔敢，至於深圳集結兵力唔奇，如果黑警攪唔掂絕對有可能

當時傳言醫院已經standby

按照劇本689要喺元旦前完成任務，否則...

又黎鳩噏
有咩講就講啦
日撚日係度馬後炮

當個勢去返周鎘到， 反佔中自己都KO左佔中

928果晚真係預左流血
醫院standby哂大型事故

小朋友係咪咪928果晚仲係屋企打緊飛機？

我都想

trump未上台 有撚人敢攪大陸

去到中後期幾個紮營地加埋都唔知有無一百人 用咩鬼野老解 清潔工幾十人就ok

呢條友鳩噏唔洗本

支爆未呀

不過咁做損失最大支共

Last 得個幾十人都要出老解

真係吹大左喇

仲要南下

我思疑郭文貴先係無經歷過佔中個個

Agree

你都識話如果圍堵香港
全世界都會對付中共
咁中共又點會咁蠢？

流就唔會俾佢留係美國做政治難民啦，佢而家仲要係白宮對華事務顧問，FBI有兩TEAM人24小時保護佢。

幾時搵佢做顧問

作得就作

事後諸葛

班農成日去佢屋企傾計，有D野唔使畫出腸既

屌你，郭文貴依條小丑真係絕世笑匠，次次講啲野都笑到我

根本好多人都知

上面超多五毛ac企圖扭轉事實

當日差佬的確係上左實彈

至少沙士嗰陣香港人仲會肯互相幫助

在這小島各有新的奮鬥

同建立起每個家

大路上 有著同樣是自信吧

大概走得到這年再艱辛都不再怕

我跟你踏遍真心的遊行 虛假的繁華

颱風想侵佔的當晚 一起抵擋雨打

疫症傷感中流行 情操仍然念掛

望見星星要隕落 一起哭過 你尚記得嗎？

就算在昨天高高低低每一篇 你我原來怎麼蛻變

總可躍進動盪時局裡

緊守這片天

就算在某天風急花飛再一篇

你我仍然甘於應戰

走得過最絕望危難了 哪會怕考驗

時代變 人物風景都改變

我們英勇卻未輸從前

如常在苦困裡彰顯

未
會
變

幾時肯寫番啲有建設性嘅回覆呀

作得就作

More detail pls

郭文貴 9up怪

封港的話可能已經建國
如果鎮壓 樓價跌 啲港豬實唔肯過你
而香港都無咗國際化優勢
但支那肯定更傷 加上貿易戰
最壞情況可能同支那攬炒
都好過依家溫水煮蛙

又係嘅，咁連登仔日後唔好拎呢件事打飛機，搬龍門，啱連登仔聽就係真理

係支共無份玩就跑去老美鳩up 果然本性難移

佔中定雨運？戇撚鳩鳩

郭文貴講大陸要香港大陸，我諗係真
有智者治國應容納多元文化
但雜小家種停留小學生程度
日常間自卑心作祟，身邊人水平一樣低感安心
港人得益講廣東話寫正字而聰穎，取法治而得公信
感今羽豐而無懼勢殺雞取卵
反正最後食樹皮無佢份

認真
佔中果期坐車經過粉嶺軍營出面
真係望到入面啲軍車擺曬係軍營閘口準備隨時出動

點解連登仔咁信條on9仔

信党

馬後炮有邊個唔識

我覺得2015年 政改投票
立法會外面 嗰啲 數字人
先至係老解或者公安

收水啦 件事都過咗咁耐 咁件事都無發展到佢講既咁
咁佢係唔係亂up呀

果時我記得明明連新聞都有講醫院準備好有事大量床位

人地同侵侵個顧問fd到仆街一齊開記者會 唔通信你件5毛咩

好多醫療人員都call哂翻去standby
同埋醫院都set好哂大型事故

錢美國大把啦
郭手上點都有啲嘢揸手

唔係話唔信佢呀
上次話飛機玩女星
玩范冰冰
但都無證據證明呀
而家又亂up多單 又無證據

左膠糾察隊幫警察捉人....
老屈企前線對抗班青年係搞事（話佢地戴口罩）
之後漫無目的靜座唔肯升級行動
某團體固意拖延消耗民怨同示威者士氣
輪住唱歌、搞各種活動變左嘉年華
之後有好多人施壓要佢地行動升級
某團體就搞左一次假升級
（冇支援、冇計劃...引誘大量行動派去前線比警察圍剿）當時見到前面一個個比黑警爆頭拖走真係記憶猶新

唔係全中咩?

邊幾個? source?

lm

你用華為單野同成個香港嘅地位和價值去比
On99?

叫香港人團結真係難過鬼
革革下無啦啦反番大台，生性多疑

係所謂大台某班人出賣示威者
自己幫警察捉人之後再劫騎雨傘運動
仲扮升級陰前線一獲 分化後面支援同物資批人叫人唔好去（當時有人走返去後面屌，但前面已經比特警推散曬）
最後一部分比人拉左 一部分嬲到去旺中
到末段先有一班唔服氣去屌大台左膠害人
之後行動派慢慢流失 前面冇人再守夜圍住防線
去到某朝早黑警就係天橋對住帳篷班人比中指 落去清場

某些團體某些議員分化行動派同保守派
明明外國示威都係兩者合作互相支援一齊升級

分分鐘沙士都係大陸特登放落黎。班畜生有咩做唔出

唔好倒果為因
當年後期變到漫無目的，就係因為個垃圾大台不停消耗士氣
喺多次關鍵時候都拒絕升級甚至同抗爭者割席+篤灰，先至冇咗一鼓作氣嘅機會
成班飯民廢老日日霸住個大台支咪又唔畀其他人講野，仲將抗爭嘉年華化先會畀人拆大台
點解咁快就唔記得哂當年金鐘大台霸權嘅種種惡行

呢條友講野可信性好抵. 成日吹到好勁.

睇到香港這麼高？

香港這麼低咁你未返大陸生活囉仲上連登

個士氣一冇咗就冇

我就睇下個傻西政府幾時再行錯一步好撚錯既激9晒班後生出黎
屌你老母呢個世界咩都會反彈既
由其全世界都屌緊支共屎忽窿
佢老母都好撚唔得閒的

鬥長命囉
歷史講左比我地知地上既霸主係美帝 仲會世世代代都係

如果係堅 事後咁多年都無聽醫院手足 爆翻當時出黎？

我信佢想開槍

冇錯呀

成撚日出黎鳩噏

係㗎

唉 其實佢講得好啱

支那你去啦
我對香港無希望可以移民歐美架
但唔代表全世界會為香港對付中共
如果真係就好
我都想睇下支爆

利伸無錢公屋毒撚廢青最好大家一齊死

唔通我睇假新聞

如果當年迫到共產黨出兵 反而有機會得到外國支持 唔洗而家咁慢慢比支拿同化

當年有出過去, 知咩事既人
仲有邊個會上黎連登?
心照啦